羅卓堯：每當專家提相反意見 便被標籤成反中央反政府

醫管局員工陣線副主席羅卓堯批評，政府以政治凌駕專業意見或公共衛生領域，專家或專業團隊提出與政府相反的意見，或是提出改善意見，便引來政府很大反彈，標籤成反中央及反政府，以敵對態度應對意見，不檢視普及社區檢測計劃有何不足便推行。

羅卓堯在本台節目《千禧年代》說，現時本港政府有「國家隊」的資源，應將資源用在值得使用的地方，又指政府及建制派多次扭曲他們所說「封關」的意思，用「封關」這詞語可令市民相對簡單地理解，但所說的不是不容許貨物進入香港，也非不准港人回港。

十二位手足被扣押第九日 務必繼續關注聲援

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

表面上要咁講

但實際上，係，個撚屌政府永遠唔會死錯人，做嘅所有事永遠都係有陰謀
唔堅定反對政府嘅施政唔使話自己係黃

其實咁樣咪幾好
好似前蘇聯咁
大家唔敢講真話
最好出一件大事cum唔住倒台